老衲好想食西莎狗糧，有冇人可以拎黎筲箕灣廣場玩具地帶黎餵老衲，老衲會即場表演起左腳痾尿

真定假呀，點解同以前果個差咁遠

右邊隻四眼狗係老衲，你痾屎老衲就會食

老衲-

納Dee食屎去到筲箕灣咁遠做咩
你樓下石籬街市咪仲多屎食

只會食穆斯林

是咪呢個

老衲-: 一直被模仿，從未被超越

中衲都有人扮

幫我含得唔得

你過嚟就幫你含

老衲快d入深圳人民醫院睇精神科

衲dee 係地中海中坑黎架喎

點解唔去食譚仔
呀姐啲鄉音又性感,放學時間又多講胡語嘅清純學生妹
好似返撚咗去揼邪骨咁

老衲唔會叫自己做老衲

份量少撚到，冇下次，落街市食包點先生好過

老衲原來咁靚仔

寧願戇鳩鳩生勾勾
食爭鮮都唔撚食建華集團啲飽點屎